讀緊香港唯一電競神科 你問我答

請出招
自爆唔答

冇野想問電競選手？

咩Game？
好辛苦？

英雄聯盟
好辛苦 但為咗成為電競選手 我願意付出

VTC?

運動及電競運動管理榮譽工商管理學士

屋企有無電競椅？

電莖有無咩Theory要學
有無學點用電腦分析場game

必須有的
打機會勁啲

冇
識打機就得

有咩好笑

係咪同data science 一樣咁專

唔好屌中大啦
屌我算啦

係咪入面個個都差撚jer?

香港最撚專就係電競呢科

唔是

下一個dinter

dinter廢到仆街

訓先
睇下仲有冇人問 聽日再答

有冇諗個
打入決賽
世界冠軍
來自香港

洗唔洗學下其他野例如casting咁
仲有programming
是咪仲要做功課

唔係揸波子咩

得啦 唔撚洗起身 無人問

到底Faker幾時會再拎冠軍？

夠唔夠ive 仔勁先

做電競師有無女

導師係咩人黎？

菁英Rank 係咪入學要求

香港唯一神科只有shitty核工

讀乜尻電莖呢啲野講天份同買keyboard 送技術一樣道理本身廢讀完唔會變faker

faker啲隊友太廢

ive仔世界第一

唔是
我銀一

Hi
有興趣？

有冇啲notes睇睇？

電競椅幾錢?

1000以上走唔甩

使唔使學stat

係咪要學pick ban策略，分析中上野聯動跟四保一戰術既優劣

亂BAM都OK架啦
鬼叫我太勁

又借啲野笑9啲電莖狗 樓主根本無讀

米屈

天堂M、twom 可唔可以？🥺

好嬲